CSL$566 128GB Iphone 11 無限數據plan 求評

本身用開CSL 都$238一個月
呢個plan減翻機價都係$295 一個月
仲話0機價冇預繳
心動左 但係學生哥驚中伏 有冇人知

1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

俾個電話號碼黎幫你check下啊⋯⋯同你搵個平plan，利申：唔係我幫你登記，幫你搵個最抵嘅俾你，我係員工，知道點做最抵

巴打 你tg係咩 想問d嘢

Csl d sales唔見哂

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、現有客戶升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

簽幾耐先